昨日多區衝突45人受傷送院 年紀最小僅8歲

昨日多區衝突45人受傷送院 年紀最小僅8歲

反修例遊行後昨日多個地區發生警民衝突，多人受傷。醫管局表示，截至上午11時，有45人受傷送院，傷者年紀最小年僅8歲，其中2人情況嚴重，包括一名在廣華醫院留醫的男傷者，及一名在伊利沙伯醫院留醫的女傷者。另外23人情況穩定，20人經治理後已出院。

FROM： RTHK